有特首, 高官, 地產商, 警察, 黑社會, 監倉係咪已經砌到個社會出黎

連特首都有埋 個監倉可以實行一個小香港

由前特首做領袖
手下有前政務司司長
跟住有7警睇場

另一邊郭大地產商壟斷物資

跟住仲有大把黑幫同平民

港獨

有咩老左同新舊中共港共人物?

監躉建國

岩喇 黎緊有個中意屌狗既入冊
班警犬有著落

係未應該post去創意台

好似有套戲類似，監獄班友全部都係複製人，後來暴動走哂出去。

咩戲...?

Island?

個個唔係叫監獄

智能叛變？

自膠

地產商而家保釋出左黎喎

仲差醫生

謊島叛變

大把

監獄本身有獄醫

唔緊要, 新地個執董都係入面

睇返完來前港交所副ceo都係入面, 入面連股票都有得玩

冇奴工邊個養佢地

差消防員

尖啤